FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (237) UT嘉年華

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

你其他3個位可唔可以有1隻變做普金屁馬呀
bb pele + 屁馬 最好

究竟點解84werner咁鬼平 700-900一張

我都買左隻91pele
唔多唔少sam gor都有啲影響

原來法國果個要入波
冇睇到 以為都係OWN GOAL 嬴

換哂ben爺同干sir就儲錢換隻95返嚟撚吓

整左un 吹icon, cam nedved, ram best
無位塞尼馬

鳩估
ea初初見線上單人遊戲無人玩 用美職mvp試水溫
到左依家睇數據一定覺得好成功繼續出
但其實個個都係刷

補1m
91個隻
隻腳都好似已經痴膠水咁

垃圾mode

其實prime nedved點？ 有諗過整 都係想用黎打攻中

nedved擺落super sub可唔可以呀。。
入場pele lam，best cam，屁馬ram
6x/70mins再換隻neved出嚟打cam，best放ram

打中間好好用，走位靚，射波勁，俾波正，
呢個價位黎講抵玩

好撚好扭，好撚好用
傳波準，射波大大力
總之就正

搵唔番連登仔
送多兩場訓

送左幾場仲未抽到主場

尼維特有愛d, 入埋pele 我都好滿意個前線組合架啦
之後就升中場

成件事好撚ea
齋睇stat而唔理玩家意見

仲有冇人刷緊

有

有愛就冇計啦
不過pele就一定唔會後悔

岩岩抽到個full team巴打但未入場就彈 ea

都係撞唔番岩岩送幾場比我個兩個巴打

法國好撚煩

撞唔到你哋

如果有師兄認得人幫過你兩次以上可唔可以主場都讓翻場 刷咗兩個鐘得三場主場

真係痴鳩線
送咗17場自己都仲未有第一場

所以咪話咁樣刷有撚排
認真打好過

刷到彈埋出去

係放棄了聽日先刷

掛返場sb 就解到

有冇人知呢個野點搞

toby幅相真係好型

搞咩

FIFA 20 見

又一條寫lihkg home win 既撚屌
見你法國都讓你入先
ok 打真軍追和rage quit

今期promo d半身相大部分都唔錯

點先bid到咁平 而家都要1500-2000

又掃左堆平貨

無驚無險又14win, 收工

hulk值唔值得做？食hunter打前鋒？

唔值 除非你練勁ban練到出神入化

又market crash

有冇手足用過伊卡迪同音樂比利
睇數值伊卡迪好d
但音樂比利貴d

prime波叔好唔好用

點解d 85唔升，仲要跌
呢次仆街喇

promotion pack
小調整已經咁驚
點做大事

個市雪崩咁 係時候掃貨

第一次打WL 7w7
咁撚順嘅
大炒垃圾ICON隊好開心

早起的蟲兒有鳥吃

cls

新手一問
WL主客場差好遠？
同埋點知自己係主定客？

主客場冇咩分別

屌佢老母 從來唔post私恕
不過依個真係忍唔住 終極賤種之霸

打到2:2加時 我單刀
從後禁區外剷底我都算
紅左佢條友 罰球都未射 即刻抆線

喂 洗咪賤到咁呀 大佬
咁驚輸咪鬼玩啦

Sbc文奴拉斯 HL史堅尼拿 嘉年華邦路斯
邊兩隻好

我都執左幾隻，仲有幾隻馬天尼斯

見到你頭兩隻就知琴晚對過你

頭兩隻

巴打歐服咩 但我琴晚冇玩喎

屌你老母ea 球球撲到or封到都彈落去對手到比人tap in
black friday之後就無課金都唔洗咁對我掛

其實賓硬化個任係咪唔洗全隊法籍銀人，淨係法籍銀人入波就得？

係咩 可能搞錯人但好少人用呢對中堅

佢係輸 不過唔比你贏 真係好撚賤 打咁耐我都撞過1次

細哨隻prime 勁過尼馬
又大隻又扭得又快 痴撚線

id: tangchitchung 寫lihkg home win客場走人正仆街

有冇人依家刷

岩岩開始左15分鐘，撞黎撞去都係真打，我隊波5個gk

我4個st睇下撞唔撞到巴打

法國個任後備都要白銀?入左兩場都無計

要入波，巴打own goal?

佢寫win using sliver French players唔係score

而家放高rate卡係咪唔啱時機

明白要法國人入波去贏。但想確認下係咪要全隊都法國？

見佢冇寫明“11 silver French players"

ok，啱啱試咗，唔洗全隊法國，入波係法國+贏波就得

如果咁 唔洗法國佬入波都有可能得 win using 啫

宜家易咗，唔洗特登買，仲好啦。

係score ... using

nedved 600k就搞掂幾抵

刷win 好煩

刷左成朝都係作客

隻tif vandijk好勁下 賣左rio換佢 兩個無乜分別

中左張紫卡tadic咩黎
上futbin搵唔到呢張野

遇到d巴打，但呢個own goal無用，要比人入波先得

有無圖 想睇下

福仔係咪會up

MOTM

原來up左

做唔做hulk好

3腳
硬ban先勁
250k黎講唔算抵玩

唔該哂呢位巴打 刷左成朝都作客 撞到你第二次 作客都俾我贏

連打兩隊真。爆機隊，星期六唔打啦

home win 撞 away win 最撚on9

呢條友撞左幾次佢作客都唔入場 各位小心

唔好幫條仆街仔

關咩事ar
無論星期5定6定日
都係打真。爆機隊
利申琴晚已經打左兩隊

屌垃圾home win走場

呢位手足 咁我home win 撞away win 唔緊要 咁咪打真軍囉 我入左1粒之後我又冇留意到 比佢追返粒 一睇 屌你油雞黎嘅 原來 包皮 美職馬天尼斯已經全面進場好在89分鐘絕殺姐

爆機隊都唔緊要 個ser可唔可以順d 次次有event都柒柒地

唔係啵我平時打開星期日一隊最多1,2 icon, 1,2 TOTY 可能我之前好彩

好好多home win入場嚟真

佢換咗人都做唔到個任㗎啦? 啲人為啖氣仲要出唔到氣 何苦呢

換人做到呀，未有home win風氣之前就係入場sub ddg, kante, 加隻前鋒

琴日打隊比賽陣隊
雖然打左半場知輸硬 鉛到pk
下半場for fun竟然追到2:2
一追平即刻月球漫步 平均delay成秒
俾對面隻gullit 直接kick off goal 3:2

Hl福急升
有無師兄可以影佢入面細數黎睇睇

今次都得？

好彩買左hl 冇整potm

銀卡法國人入波+贏
咪同平時一樣
gk cm st 各sub一隻icon出黎

個requirement 係計starting 11，不過學識左home win之後就無咁玩過home win快好多

Manho fc我幫你第3次

又狂跌
EA咁撚鐘意人開pack,
今星期就唔撚玩，玩DMC5

我都係
文西你隻沙拿仲有冇用

有條友無寫HOME WIN 打左場幾好玩

對爆機隊
輸一球追一球 打到加時4:4 黃金機會反超 綠燈近柱 中眉 比對面反擊踢極踢唔走 輸埋 我個elite夢又遠一步

盧卡古唔係if緊應該唔到佢

我唔記得你咩名 撞到你我俾你贏

gc fc呀呀

thank you sir唔該同學

一時順一時鈍 打到好無癮

新手一問
90定91個張？

一開波 明明個球員截到都俾佢繼續拎住波/彈得仲靚繼續佢波就知個場無得打

想入toby 但入哂貨無錢

你開頭贏多過輸就好大機會對爆機隊
因為爆機隊都係贏多過輸

t=third

主場撚好煩 明知同一個人 你要搵主場就停下先啦

出晒活動返而大跌

隻HL啲pass高potm四點

我廢，次次都係金2，3

太多promo pack

toby有潛力
reaction同composure好高
有d似慢版maldini

佢肯入場就打真軍 輸兩粒我自已會走先

用home win但作客打真軍死全家

UCL live升左 唔知點解見山神升 覺得好搞笑

屌場場AWAY

全部卡都跌撚晒，我每張卡都最少1-2萬

睇撚到bale 14萬都買到一隻 普金屁馬40萬有一隻

今朝都撞到個柒頭係咁，仲用lihkg牌頭，入返佢一球exit game，嘥鳩我時間同contract。

Thx I gotoschoolbybus

雖然跌曬價但本身想買黎upgrade果堆都平左

隻hl福三四日 升左200k過左hl son

冇錢入

你係唔係lihkg home win先？我有連登名一場都無走過

我場場AWAY

search唔到5格人打WL

你係school bus?

下次見到幫翻你

有冇人知headliner 會唔會過埋tots

yes

吓 無暗號幫撚

中咗Toby
但未係好識用
暫時都係用返熱山 + 雷斯

啱啱開咪問你冇反應 諗住話我入一粒你入番我走場

冇插MIC

提提大家 又到直播掛機時間

6包 100k包 得87 86

邊度睇?

Twitch

而家睇緊F2Tekkz 表演

D法國撚入完波 比番WIN啦

出左張motm
做左potm真係喊出黎

我唔明我可以10幾場AWAY

85肥料仲有冇機會升

on9 唔撚show lihkg仲要連登仔幫

你想打足全場?
走場唔計架

Exactly 重要屌9我

Go to school 撞到你啦，俾翻場你

其實好多人都話左唔抵做

用硬吹做potm 無所謂

THX

我都係刷得1場10場away

PCCW 太廢 永遠AWAY

做咗POTM
唔介意佢場場球王級表現bin我C

利申：獌

有冇人好似我咁
開game到宜家都冇刷過online single match呢個on9任
完全唔撚明EA諗乜
開呢啲任又promote唔到個mode，又冇人會認真打

一係就DR, 一係就sbc算啦

Potm都仲有優勝之處

收皮啦不嬲有lihkg先刷 冇就同其他人刷啦柒

agger

有得比你拎張卡就算啦
鳩刷一定好過認真打啦下話

攞ben arfa要贏埋波

但specialities 無實際用途的

Andy7ding away就走 見到你都唔幫番你

拎pack既全部唔做，但係拎特別卡無得唔做

其實就咁online match咪算
死都要逼人玩online single match

hulk做super sub掂唔掂

見到無lihkg即走

Who?
一定要幫你嘅？

係咪得我覺得係咁：
打WL好似係EA幫你贏多過你自己贏
有時求其亂咁射都入
有時就啲球員完全不受控制
好似贏同輸都唔關自己技術事咁

尋晚我6場5win
今朝5場1win
但問題係我唔覺哩兩晚對手有咩分別（陣容同技術上）
分別係自己對波個順暢程度

究竟係咪我錯覺

ea應該都係睇數據做人 見咁多人拎到卡咪繼續出

我都冇做過
其實EA都明知你刷
不過係要用你咗你啲時間stay喺隻game度咁解

其實都算幾好啦 EA88,86 都算免費比你拎，第日做SBC 都慳唔少

away 走都還好
上次有個away 入去
換兩個金人想偷我雞

刷既時間 夠我炒幾轉卡

好覺 有時傳波好順 傳兩傳就射入
輸個陣就傳個波都難 兩個cb發緊夢 點射都唔入 係咁中柱

收皮啦柒頭 想食兩家茶禮就撚大貪

我只可以講 WL個頭開得好 後面如果你技術同陣唔係堅勁嘅話 後面會係咁輸 輸到咁上又會贏返 最後14－17win收檔

我都係為左呢樣先刷幾張肥料，諗都無諗過用

究竟啲away win係做乜撚

我係贏一輸一咁樣keep住 50%左右，最後 14-17wins

安利簡果陣正呀 做SBC 勁好連

唔撚刷啦屌 一有HOME D撚樣又走 ON99

睇下撞唔撞到，俾多場你

睇黎要出個平價少少既fb sbc先救到個市
出親都咁貴 邊個會想做

hulk 都要260k

買左嘉年華lloris 試下有幾膠先

今次RTTF咁快update嘅

比大陸仔做

1.8m買左牙朗 見到宜家跌到咁 個心好撚痛

finishing升到90就勁過包皮了

屌 D home win 撚知唔知法國own goal 唔計架

係呀就係咁！！！

有時順到入完波我一啲興奮都冇，因為真係是但亂傳亂射就入
相反有啲失波你唔會失望只會苦笑，因為明知係EA做尻你

我剛剛同個越南玩家傾
佢話覺得宜家FIFA UT係咁
好認同

Squad 50%
EA 40%
Player Skill 10%

巴西好難夾

D weekly 係咪唔可以換勁人出黎？

Hl 福打邊好唔好用，定係都係要打st ?

加得少少要20幾萬不了

search親都係away 逼死人

3星腳 諗清楚先

home win 見away就走

夾又唔算難夾 巴西左閘左翼基本上都齊 不過問題係家陣中前場太多勁球員

我試過最後9場贏8場拎14win
真係假到

咁佢係因應咩俾14win我
課金程度？

原來刷法國要入埋波
琴晚送左幾場烏龍比對面未冇用

求下你班巴西撚唔到再own goal啦
主場好難刷

新手第一次打WL打八場輸足八場又冇心機，自己最勁只係張88....對手全部都i卡，伊巴美cc朗

係啊 屌

岩岩高價買咗諗住比佢打邊

琴日已經放鬼咗佢

我可以答你：唔知。今朝我嘥幾張contract就係d人own goal

本身見到冇lihkg 有home win都會幫佢刷埋 見到條撚樣咁撚樣老奉 即刻唔幫
都唔知係咪幫過佢

有擺左邊 但應該同mbappe一樣打st勁d

睇打法 屈頭鎚好好

Tif vvd 有無食評
想換89 blanc入佢

勁用緊

兩隻一齊用緊
89blanc仍然略勝一籌
轉身+ai block 冇得輸

終於刷完

撞到條友掛lihkg home win 入到揀波3走 名都影唔切 正仆街

屌嗰球會係咪psg

做左POTM
+4 Passing真係好癲

好似係 呢嫁入場前都望一望名先

刷完，幫人刷多3場先

另一邊用緊電欺
見vvd 50萬 可以拎番d cash

Btw 89 Blanc 95萬入

1-2萬

Totgs Neymar 班人見到你呢句都唔知笑好定喊好

我覺得icon中堅無可替代 點都要一隻自動修正
不過雷斯+vvd都好多人用 點都冇死

大把人可能上個月買 宜家跌左1-2m

一兩萬都攞出嚟講

人地可能講緊港紙

icon totgs 跌幾十萬

硬吹卡係比有愛/多硬吹卡嘅人做

你on9

I know that feel bro

有冇人用過史杜捷哥夫

開台WL

下個EA Qualifiers

del piero 300k
blanc 300k
neymar 300k
kondogbia 100k

執幾隻出黎都跌左成球野

依d先好睇架嘛

又屌人pay to win
想睇班撚屌被restrict完既高手大炒

我呢期最甘係炒live kim蝕到仆街 我仲坐定笠六場波都冇睇 諗住實食冇黐牙 跟手就到用緊幾張卡跌價

我拎佢打ram 包皮st lam dembele

打邊勁 夠晒身位 琴日打左場 對人地辛度 速度身位都唔輸比人地

笑咗 有home win就要刷 有啲本身都唔係想刷

打cam都仲得 咁大隻又咁靈活 個模組仲勁過包皮

呢隻又快又好撞
仲要射門數值高

hl同potm同期出價錢又差唔多
除非錢多唔係傻嘅都識揀hl

想賣包皮換福仔 大家覺得好唔好

super sub我會揀老山龍

用晒兩隻

睇落唔差太遠，福仔仲要平d 同全面少少...

本身諗住直接買bb pele
見到呢張卡又有d 心動

福仔好大隻

有無卡好炒

諗緊好唔好賣包皮

黎緊如果升多1-2次就不得了

佢地兩個打雙st 一個打正前一個打左右翼 勁到仆街
快到拉都拉唔到

上到80幾萬 前幾日仲50幾

屌 中左流感 打唔到fifa 又要儲2000分

有冇巴打刷緊home win

升左一點嘛

前幾日有跌翻50幾咩
又無入到

58入左 但65放返， 諗住係卡古有motm 點知出入一球既福

我諗無人預出佢 好多HL 都跌
點知出佢

諗住買埋巴西銀牌 打隻talisca 痴線 隻隻過千仲要搶唔到

出過live items 個d 卡，ea 會特別鬆手俾佢地升

想問下flashback卡係咪唔會再出？
費托,Ibra個啲
岩岩入坑玩FUT

fs militao + alisson or 91 van dijk 8 chem + ddg 點簡好

唔會喇

唔使走兩次喎

痴線刷2個鐘得2場做到home

保重身體

推

俾我會換，平d 又唔差得遠

究竟係咪冇人知刷法國要入波

係禁輸rebound goal 唔打了

佢再升真係不得了

想問下
用11德銀，再換入隻法銀，用佢入一球，對面走
可以兩個計哂嗎？

後者

我就輸kick off goal 都唔知邊條仆街發明既

可以

屌，我換到入來，啲巴打照own goal走場，冇計到到

唔好幫啲撚樣

Rttf telles 好 定係sif sandro 好，
隻閘會攻

攻就telles 守就sandro

都明顯

希望巴打們高抬貴手，對面開波換人就俾佢自己入啦啦

想問問做online single match
Gold player放係後備 贏波計唔計一場架？

用100k整hulk

有無師兄有食評？
模組正唔正？

我都想整 刷左隻talisca

成班home win away win

買邊個搭雷斯好

Vvd啦

191cm + 9x heading
壓入禁區頭鎚好似好好j

Tif vvd=icon

Ching sick ball

Btw Ching 用左幾多時間刷？？

好傳統既box 2 box
但佢小氣
巴打夠多人整hulk?

點都唔係熱山

俾十二碼仲多過non prime sol Campbell

2個鐘 好快手
有主有客 搵親果啲大家都識做

對住啲中東名5格仲閪過支那名

用左古一招去祭左佢黎做 打ST位
扭就一定唔好扭 但係好撞得
模組夠大份 STRENGTH夠高
岩先有球壓入禁區 佢後面有列卡特追佢
佢壓住列卡特黎跑 綠燈硬BAN入
食HAWK好似再主動D
美中不足係三星腳
呢個PROMO 大份撞得可以做HULK
細粒扭得可以買JESUS

之前ucl 有班85加其他，買David silva +幾皮就做到

本身諗住swap deal 換佢加suso ，而家心思思想做佢

用熱山就狂送150球12碼都似

用緊黎打wl

白簡定baby加度素

有無人用過rm華西打閘？係咪廢？

求解

屌你老母第一場WL 5分鐘角球無端端吹鳩我十二碼＋紅牌點撚玩

計

Thx 巴打
咁我順便回埋體先

難得一場home 對面寫away win

Gattuso唔識踢波的
又唔快又唔撞

Thanks Ching
要整了

炒燶左b silva gundam
已經放棄左賣隊做真朗

加度素prime同baby差幾萬

當然你唔好預佢係好勁既一隻人
如果你係巴西隊 又無錢上貴既中場
呢隻HULK都係一個好選擇
SWAP又可以換其他卡

福仔出Hero卡，張橙卡即刻暴升
好彩當日決定入橙卡冇做potm

係咪有巴打話 if ddg 好唔掂？

睇袋幾勁

入場後換法國銀卡入波 可以計晒兩個任
各位home win巴打入場即刻出界換人，大家識做

有冇carniball toby食評
平過vvd

差咁多Pace同唔夠大舊

野野作客 難得主場又真打

拍入網一流

用緊potm vvd + fb電欺 感覺好穩陣

巴打 Igotoschoolbybus

8 chem 91 vvd
or baby rio?

感謝 gotosch 巴打

反而未試過away

見到away win係咪應該走場

Baby個隻唔係好過prime咩

咁算了

其實係放佢係二隊輕鬆玩
專用d 5*sm 同有愛人

我即走

which

用落打單前 福仔仲勁 傅波勁又頂得

福

manwest410 AWAY走佬 大家咪撚幫佢

喺外國無得刷

隻福真係幾吸引有普巴連佢連到10chem

pele neymar mbappe benyedder

真心咁樣你方便，但對面隊

好麻煩

用ben爺你可以用到干蛇

幾時先到我home

ben爺一定要st啦，打唔到邊

仲有機會升，啱啱算呢一點加左7點passing

但用福仔嘅話可以前面4個都5星skill

sam仔轉左pogba

搞到我即刻唔買pele 住

連續刷左3場比同一個對手

不過成80萬，我依家得16萬，要慢慢儲

但佢依家可以轉返用干蛇

隻阿古路難做到....

有時真係自己慢慢做波入波
人地就rebound tapin
再多經驗 eq 都會灰

課coins

揀1

我都諗緊咁

但福應該唔係你個type

個D撚樣AWAY未讓小撚心老母生CANCER死呀

啲人話福似牙朗

所以2一定岩佢手感

。。
應該靈活好多？

應該係啦 我會覺得5*sm既人唔靈活極有限
利申：未用過

新梅拿有無食評？

牙朗我會覺得鈍
福仔應該靈活過佢好多掛。。

carnival 比比鳥定futmas 華西

係咁話我發生錯誤跟住彈出主畫面係咪即係block左我

其實沙拿幾靈活 但係佢得3*腳

屌 讓得多熟咗手
自己主場入咗波都自己走場

刷左7 match
6 away
1 home 但真打

Icon 古列治 比利
95+ non icon Toty 尼馬
90-94 if ddg 普金 c7

其他 : 雷斯,89 vvd , 89包皮, LALA, mendy , 普金 kante

用過HL 福 覺得麻麻 唔係想像咁靈活
暫時用過都係HL reus 最勁

3星腳不了啦
有冇巴打講吓福仔靈唔靈活推波會唔會好似牙朗咁咁易甩腳

又係功課陣+雙神獸

都唔知係我黑定少左人玩，連續兩場wl都係爆機隊

son hl已經唔係佢果皮 成日覺得85以上finishing同82 83好有分別

屌你老母爆旋陀螺

我都係

啱啱半埸直射入咗

美斯呢如果

福仔好靈活 雖然冇包皮尼馬果種 但185佢都算數一數二咁敏捷

用過200場牙朗
120場potm福
福同佢有d似 heading彈跳唔夠朗高 但夠用
福好明顯靈活好多 禁區外扭幾腳95shooting power ban埋去都一樣有

。。。

比賽係咁啦

已經唔全 icon toty

push
啱先唔止五場，換入法人，對面照og走

福仔走位同速度身位扭波都好過萊斯

Pogba 你係咪都係覺得hunter 最好？唔食shadow?

做唔做到 世3 ben爺 dembele嗰種靈活

佢防守睇身形, 手長腳長, 唔係數值

所以有啲人話食 hunter

身形所限應該唔可能，但應該係高大model 入面數一數二

我食hunter呀打cam baby gullit kante打防中

打box to box 你覺得食咩

高
梗係唔得 但185既身高 佢算靈活 5* sm 岩晒你

hunter 之前hl打btb夠晒用

有冇人打緊wl 係咪好lag ？

Away 全讓無走場

今日超多home 進度好快， 而家見到lihkg名 主客都讓

一場都無

唔同架 咁高中埋鉛個時肯定難出combo

88 迪西里 加89 blanc 還是其他選擇好d？ 2m 可用

放coins $5/10k

張lloris 打左10場WL

都算正路

聖卡升級版 反應快 出迎好 守角有traits 唔太廢

多謝巴打

咪試張86 motm 先又唔貴

*87

岩先好似有巴打主場入咗波自quit咗

點解讀次次主場讓完都會彈出ut

你又啱，嗰隻可以即刻買到

今日個ps4 server係咪有問題，dr sb wl一 serach match就彈ut

屌今日睇直播送左野未
掛左成日乜都冇

大家會揀邊個? 因為好多都係硬吹 有100萬左右
想打3後衛

垃圾

隻馬甸尼 應該係88 lb 果隻

打得home win作客個d走好撚on9

有
我得罪你地咩

送左十場
我主場，人地就走場，sad

我巴西11個正選 有場換左個法國仔入黎之後冇計到巴西個任 唔係又要另外再刷咁撚on9呀

我岩岩都見到呢個走場！

走左位巴打頭先都有讓比我
可能一時禁錯

真打算啦 兩個鐘內攪掂 太多仆街阻住個場 每入一球就send一次message笑7佢地 我琴晚straight win 8場就訓得

但我撞到佢個陣 佢走左

岩岩見到條友又冇打home win
我咪直接入場打
佢又走場

呢d自私撚 死全家我覺得唔過份 唔似d人中c朗 icon純運氣

巴打 我岩岩主場果個黎

好耐無見

thanks
我睇到呆左
但係

難得home 用緊法國 佢自隊入波

anyway thanks

點解會咁

認得你

回歸了？

垃圾驚，垃圾ser ，唉

其實今晚係咪仲會有promo pack
隻87福係咪等到今晚先再買好d？

打場sb過冷河
你跳太多
system會唔計你

打場sb過冷河
我上次都係

原來係咁， thanks

仲有一隻，巴打睇路

唔啦 不過仲有1m係ac 見有promo諗住抽埋佢

冇lihkg頭
算啦

巴打仲有玩

仲有玩不過無咩進步，依家打晒WL，DR夠rank1就算，棄左SB

我都遇到，死屎狗

jackson fc
我要用法國入波
btw提提你姐 唔係怪你

記得之前有巴打整理過啲home win走場撚 個list勁撚長

牙朗轉咗渣古
慢到hihi咁

正常既
差成1m

推到佢仆街

刷homewin抽到away走場狗
陰陰濕濕無屎忽死全家名單
排名不分先後
紅字仆街=有打lihkg隊名

1. Sebastian627
2. adrian_leong0609
3. Yuetwah College
4. stefancs_1128
5. Freemanjeff
6. TungPham205
7. Rojiblancos
8. Jokechuk
9. AndrewwwwLee
10. Avengers1414
11. Michiken529
12. Fanjacky
13. normanlo190854
14. Kitchee BB
15. steve_law06
16. yaiba0430
17. SoccerLife

岩岩見到 即走

好波

琴晚刷咗2個鐘一場都無
今日刷又已經幫咗好幾位巴打了
我想開齋姐

普金尼馬420k抵入？
用開anderson 想問下轉唔轉好

抵到爛啦

入場banner 最平係佢當玩下封面人物都抵

係咪姐係換入都唔可以金
贏左場無計我

Jack2k666巴打 多謝你
終於開到齋

想知coins 咩價位

應該dybala最平啦

10場有8場主場好快搞掂
送返d出去先

好用
不過唔知而家算唔算抵

刷home win要換人咩

我bench無放銀 手快換入左😂

早買早享受啦

no gold players allowed

其實德法個兩個一齊做得唔得

大巴拿都有banner

Thanks my fault

DR search 咗10 分鐘都有，都係搵唔到對手

no

我仲未開齋

有無人賣coins

會舉下旗

anderson最犀利係走位
入攝能力好強 係衰模組唔太好扭
升到88個隻7CHEM已經好夠用

有冇人做左aguero

屌你地可以停og走未啊
都換埋人仲唔識做
我個squad name 係 HKGHW fra GOAL
啫係LIHKG home win France goal啊

岩岩送左包premium gold player
利申：由今朝睇到而家

冇做福仔英超最佳
86 褔仔夠唔夠玩

線上單人模式
啫係同人打友誼賽個格
再用右analog推一下

認住條死車狗
頭先刷home我og佢睇full celebration+replay

刷home win

420K 未最抵，朝早398都有隻

thx bro

又有走場狗

又係咁送，擦一隻都好累

係咪有巴打刷到痴咗線
佢徳國隊 我客場own goal俾佢
我㩒pause佢又㩒pause
我未㩒到走佢已經走咗

又6場home，0次入到

Baby blanc upgrade bb韋拉
有無大分別

幾得意wo又
未見過

HL啦
抵玩好多
利伸 冇

讓過比佢

連續兩次home win巴打走場之後
出server問題話彈去主目錄食咗我兩場

走得太多打sb港底

洗

Thanks!

又一位證據確鑿
認住佢
推

巴打執下張枱啦，好亂

屌
刷到比ea 彈
諗住打場wl 解ban
點知到結算都比ea彈出去
咁就無咗場win

bb blanc勁過bb偉拉
偉拉一用就係用88

好似要sb

打WL同個爆機隊大陸仔對攻
佢又異常地有禮貌SKIP哂D REPLAY

笑撚咗 今次真係體驗到toty嘅恐怖
可以比人十幾射入8球 d人撞極唔跌 踢極d波都係佢腳下
我拎住推untrade icon都盡鳩哂力
基本上toty牙朗包皮起親腳都入

手痕想打wl

少見大陸仔唔閪

成朝淨係派左一次？

福仔勁過牙朗咩

Yes 仲要啱啱一次
不過喺公司電腦擺喺度掛
無本生利

無玩個幾月 第一場就炒大陸仔

94尼馬竟然有人buy now , 賣coins 算
賣4.5m 4.5/10k 跟你方法過coins

無錢入
兩個鐘升左成3萬啦屌

快啲有西班牙人fb啦
大脾奧爾 Kepa Javi Illxxxxxxxx

你老母臭閪ea 我隻大簡掂都冇掂到對面個人仔 佢去同我吹十二碼 on撚9 game

same

岩岩贏緊個大陸仔2:0，我一路L1 R1無打得特別串，打打下倒瀉汽水所以連pause左佢2次佢rage quit 左

呢d好人黎
証明佢真係有係咁送

有冇嘉年華Hulk食評

呢個仆街黎

我都試過慣左手勢

刷homewin抽到away走場狗
陰陰濕濕無屎忽死全家名單
排名不分先後
紅字仆街=有打lihkg隊名

1. Sebastian627
2. adrian_leong0609
3. Yuetwah College
4. stefancs_1128
5. Freemanjeff
6. TungPham205
7. Rojiblancos
8. Jokechuk
9. AndrewwwwLee
10. Avengers1414
11. Michiken529
12. Fanjacky
13. normanlo190854
14. Kitchee BB
15. steve_law06
16. yaiba0430
17. SoccerLife
18. timomochi
19. tomsonkwh
20. KingYin067
21. Goodest-
22. sebaseba730
23. tghtttt6
自動自覺update啦

呢張係咩事 好勁？唔會好難夾chem?

啲人一唔係主場就走 好9

刷homewin抽到away走場狗
陰陰濕濕無屎忽死全家名單
排名不分先後
紅字仆街=有打lihkg隊名

1. Sebastian627
2. adrian_leong0609
3. Yuetwah College
4. stefancs_1128
5. Freemanjeff
6. TungPham205
7. Rojiblancos
8. Jokechuk
9. AndrewwwwLee
10. Avengers1414
11. Michiken529
12. Fanjacky
13. normanlo190854
14. Kitchee BB
15. steve_law06
16. yaiba0430
17. SoccerLife
18. timomochi
19. tomsonkwh
20. KingYin067
21. Goodest-
22. sebaseba730
23. tghtttt6
24. Kaho2928
自動自覺update啦

無知一問

刷can邊個mode

唔識搵

同talisca一樣

點解唔用最佳方法搵3個巴打狂刷呢

即係打DR?

online嗰版，右下角，推一推右菇

難得主場就走左

No

個mode叫online single match

Online右下角 friendly果度推一下analog就會見到

想再撞返你 比多場你

thx a lot

刷homewin抽到away走場狗
陰陰濕濕無屎忽死全家名單
排名不分先後
紅字仆街=有打lihkg隊名

1. Sebastian627
2. adrian_leong0609
3. Yuetwah College
4. stefancs_1128
5. Freemanjeff
6. TungPham205
7. Rojiblancos
8. Jokechuk
9. AndrewwwwLee
10. Avengers1414
11. Michiken529
12. Fanjacky
13. normanlo190854
14. Kitchee BB
15. steve_law06
16. yaiba0430
17. SoccerLife
18. timomochi
19. tomsonkwh
20. KingYin067
21. Goodest-
22. sebaseba730
23. tghtttt6
24. Kaho2928
25.royccy628
自動自覺update啦

琴晚出event 個ser勁唔順 用L2得位 打咗10場 有4 5場無啦啦得一得就12碼
今日又打10場 又係咁打 一個12碼都無 玩得出個ser係正常d

仆街仔

收到sam哥 9吹有無邀請你上去做嘉賓

roy home win

刷homewin抽到away走場狗
陰陰濕濕無屎忽死全家名單
排名不分先後
紅字仆街=有打lihkg隊名

1. Sebastian627
2. adrian_leong0609
3. Yuetwah College
4. stefancs_1128
5. Freemanjeff
6. TungPham205
7. Rojiblancos
8. Jokechuk
9. AndrewwwwLee
10. Avengers1414
11. Michiken529
12. Fanjacky
13. normanlo190854
14. Kitchee BB
15. steve_law06
16. yaiba0430
17. SoccerLife
18. timomochi
19. tomsonkwh
20. KingYin067
21. Goodest-
22. sebaseba730
23. tghtttt6
24. Kaho2928
25.royccy628
26.Yin1874
自動自覺update啦

啲人醒咗喎
識得揀波衫先走
不過我依家派緊win
你唔要無計

你一講即刻有人咁做

岩岩佢有幫我

慘

冇寫LIHKG都要幫手刷?
見到LIHKG全部都有幫手刷都要上榜

講真
寫lihkg隨時係水都未上過既cd rom
我點解見到lihkg就要幫
利申： 無刷

痴線

我都覺冇lihkg唔幫手刷都得 誤傷嘅巴打自己del咗個名佢啦

下下都fullplay，勁過我又點，好討厭
sunnylcy

紅字呢喂
街外人個d就算啦
用lihkg個d就唔好放過啦

咁我諗起碼都叫做係香港人幫下手都冇乜所謂
但就咁home win真係唔知邊度人真係唔係幾想幫,
由其是已經入左十幾場away, 估唔到咁都要上榜姐

放棄刷 這些機會不是我的

無報WL 有無人打下friendly

刷homewin抽到away走場狗
陰陰濕濕無屎忽死全家名單
排名不分先後
紅字仆街=有打lihkg隊名

1. Sebastian627
2. adrian_leong0609
3. Yuetwah College
4. stefancs_1128
5. Freemanjeff
6. TungPham205
7. Rojiblancos
8. Jokechuk
9. AndrewwwwLee
10. Avengers1414
11. Michiken529
12. Fanjacky
13. normanlo190854
14. Kitchee BB
15. steve_law06
16. yaiba0430
17. SoccerLife
18. timomochi
19. tomsonkwh
20. KingYin067
21. Goodest-
22. sebaseba730
23. tghtttt6

用呢個 要紅字

一係索性剩係留紅字嗰啲人啦

刷親都係客隊 抽到主隊啲人又走埸 認真打仲快過刷

我都覺

刷homewin抽到away走場狗
陰陰濕濕無屎忽死全家名單
排名不分先後

1. Yuetwah College
2. stefancs_1128
3. Jokechuk
4. AndrewwwwLee
5. Avengers1414
6. Michiken529
7. Fanjacky
8. tomsonkwh
9. KingYin067
10. Goodest-
11. sebaseba730
12. tghtttt6
13. hokkan23

有d仲要送左兩次

刷homewin抽到away走場狗
陰陰濕濕無屎忽死全家名單
排名不分先後
紅字仆街=有打lihkg隊名

1. Sebastian627
2. adrian_leong0609
3. Yuetwah College
4. stefancs_1128
5. Freemanjeff
6. TungPham205
7. Rojiblancos
8. Jokechuk
9. AndrewwwwLee
10. Avengers1414
11. Michiken529
12. Fanjacky
13. normanlo190854
14. Kitchee BB
15. steve_law06
16. yaiba0430
17. SoccerLife
18. timomochi
19. tomsonkwh
20. KingYin067
21. Goodest-
22. sebaseba730
23. tghtttt6
24. hokkan23

好多都認得

仲有兩場，捱埋佢

抽到away拿拿聲入場OG走要你幾多時間 走場狗死全家

同埋各位巴打隊名要寫lihkg
冇寫唔一定讓架

想問刷緊咩任？

同埋cap圖cap埋自己隊名啦

我依d廢J人地點會搵我
邊有資格上去

屌嗰頭365k買完隻87福
依家已經345

又比個寫lihkg 曼狗簡波衫先走

sam仔棄咗邊隻

好似係賓爺

Ko
但係有一半係外國 1，2格home win 送

世3

課左320 開兩包 中左普巴同lukaku

岩呀 所以我見有寫home win都照禁

發覺外國人都好少走場

sif mappe + hero rashford
both ST?

Tg

咁多活動+比賽= lag ser

IF包皮買完打左廿場 想放返走但已經跌左十皮

咁佢pele neymar雙cam

呢個真係要走

我想刷ben爺

呢啲motm卡太早入實出事
成個嘉年華先岩岩開始

新lloris 真係神龍

大大話moment 以外既龍都用過晒咁濟

推介

猩爺玩到無野玩去試龍?

係買咗新出嗰隻87試，手感ok嘅就儲錢買hl嗰隻

頭先差d送左比佢

crespo + sif sandro + 自己一的cash 換翻牙朗是否不智

等食評

早買實有水份

分享下食評啦 我都想買

Hokkan23
大仆街黎 記得走佢場

等你食評

不如表揚下送Win 而唔係憎恨走場
我先

Thx

自己表揚自己

抽極都away

睇路 入到去先就

Hulk 幾撚勁下，wl 三場後備出黎都入1-2球

Finishing good

正選11場10入球6助功
古一招

Can 果個係用德國定巴西球員

打線上單谷走場會唔會扣金幣加成個百份比？？

笑咗，做狗做得你咁多籍口

今朝係咪你話會組果個巴打
食左咩chem?

個隻係賓硬化

Nani

幫手刷唔係問題 但新手們刷之前學下點點刷
斬個波比我og好嗎？

我淨係用嚟打咗場sb試吓手感，未試得真
係咪應該快快手賣咗佢先

係咪應該場依家快快手賣咗佢先
驚今晚又有promo pack

送左8場 終抽到home就到走場，都係唔刷，本身諗住刷隻88黎做sbc

我都仲差一場

岩岩讓左場比呢條仆街

刷homewin抽到away走場狗
陰陰濕濕無屎忽死全家名單
排名不分先後
紅字仆街=有打lihkg隊名

1. Sebastian627
2. adrian_leong0609
3. Yuetwah College
4. stefancs_1128
5. Freemanjeff
6. TungPham205
7. Rojiblancos
8. Jokechuk
9. AndrewwwwLee
10. Avengers1414
11. Michiken529
12. Fanjacky
13. normanlo190854
14. Kitchee BB
15. steve_law06
16. yaiba0430
17. SoccerLife
18. timomochi
19. tomsonkwh
20. KingYin067
21. Goodest-
22. sebaseba730
23. tghtttt
24.hokkan23
25.on71999

40min 做完10場

白銀德國

恭喜師兄
師兄抽珍寶？

home win 睇replay 係咪on9

師兄有運

你係岩岩法國果個？

真係仆街黎 仲要寫lihkg

普金neymer 換Prime Nedved 算唔算升級？

係啊
梳RI
射極唔入

刷homewin抽到away走場狗
陰陰濕濕無屎忽死全家名單
排名不分先後
紅字仆街=有打lihkg隊名

1. Sebastian627
2. adrian_leong0609
3. Yuetwah College
4. stefancs_1128
5. Freemanjeff
6. TungPham205
7. Rojiblancos
8. Jokechuk
9. AndrewwwwLee
10. Avengers1414
11. Michiken529
12. Fanjacky
13. normanlo190854
14. Kitchee BB
15. steve_law06
16. yaiba0430
17. SoccerLife
18. timomochi
19. tomsonkwh
20. KingYin067
21. Goodest-
22. sebaseba730
23. tghtttt
24.hokkan23
25.on71999
26.LiHKGJaiisme

巴打你都幫過我，感謝

btw confirm hokkan23 係仆街冚家鏟
你老母睇路

法國要full team ?

我係咁移龍，岩岩confirm你入先走

我刷緊
FUNNELiTHK
唔會走場 移龍比你入

5x stamina唔洗錢先做

有任係要入波嘅

又刷左5場away好又要打sb

都係想叫你打多幾隻字姐,
巴打做人咁高尚見到home win都送唔洗對住我呢啲狗咁激動喎

我通常都移龍+越位陷，等對面行埋去就入
btw 好人有好報

意思係唔會見作客就走

Munacey ranger
Ching Cheung 1989
走場

我送左兩場比ching cheung

我邊到得罪你 ching 我見唔到你有LIHKG. 我淨喺見到有lihkg先幫

直播岩岩送左輪pack
有prime gold players

不過都係無board

Thx

係 得81

點解踢完 佢彈走我

記得打埋lihkg 唔打唔好怪人走場

有愛 以前fifa17 佢幫我好多

跳太多次
打場sb過冷河先

同意

要full法國team ?

刷咗一個鐘都淨喺贏得一場 自己作客見親lihkg home win既都幫手刷 依家仲要比人擺上枱

唔使，法國仔入波就得

係，仲同你吹左兩野

Engine 但係未做過正選

CAM
LW

Basic chem

其實d 9up home win 係咪即係另一群人？

巴西白銀周任可以打friendly刷嗎，定要玩home win

咁你覺得值唔值成25萬

終於遇到十二碼即走撚樣

Mouris1987

fatfat4ni

入到隊okay
Bump撚開黑卡vvd

有咩icons左翼勁過otw 安達臣 除咗細哨

你無掛LIHKG? 我同佢刷過幾次啦wo..

刷到比ea彈 刷極都冇主場 放棄

一次過放2.6m
$1200
有興趣就tg

我有無睇錯 普金奧燒market 無哂

自

新手唔明點解一定要home win
仼務有分架咩

好多away win

刷左成個鐘一場都做唔到
係咪認真打好過

即係cam 就nedved好d ?

我見個sbc 6x萬

又有花膠89個d 硬吹

埋單應該50左右，心思思想做埋佢

想問下8 chm迪基亞夠唔夠用
想用華拉尼同拉莫斯連佢

我今朝刷左7場 6場away og自己走場
難得1場home 對面真打

自己主場 打左lihkg home win
但係遇到有人away win咁點

同佢認真打 打贏佢
等佢知道away win無人會讓

用手專登庶庶個PACE

Nedved basic好用？用緊狙擊手

away win試過讓比我，紅格，大陸仔

出fb未呀

有乜卡好炒

之前有NAKATA 仲平

中左垃圾黑
知唔知係咪仲有pack送？

列卡特應該打中堅定防中？

從來都係random

愈來愈多人away走場

last場一場送到打sb好累。

用隻loan試下先，啱用先做

5*腳4*SM，射得傳得90氣85速80體 (basic chem)
用黎連伊巴，普巴簡迪打防中
入到隊幾好用

On7 19999 吊你老母

Hokkan23我屌你老母

Baby blanc 試wl又幾好用

走場狗rooneylau419

hokkan23真係影衰連登個牌頭
屌你老母

點解我隻ddg咁廢...
咩波都救唔倒
明明救到都要縮手

屌 岩岩讓左場比佢

睇樂隻手好似骨折咁款

injury - arm - de gea

27.rooneau419

27.rooneylau419

斷左手

新洛里斯勁?

27. rooneylau419

ea staff 猩猩 吹奏中

28.kuloanki

Home win

隻POTM阿古路好神 射親都有

定HL福仔

成個市無哂otw摸奶達

暫時勁到仆街

用過toty DDG prime VDS 列文 舒米高 都咁話

有冇人知十二碼條箭咀冇左係邊到較翻

痴線 第一次解呢d任務 話就話 homewin 幫十幾廿場 得三場主 仲要有兩場lihkg home win都走場 結果解成粒鐘得一場

好似有bug,我頭先想買個美國佬返嚟做任,都係乜都無

WL? 無架喎

擺到明救到都要縮
正仆街

無用過HL褔 但阿古D走位好奇

屌那星難得主場抽中2格AWAY WIN

8成都係作客

十成

之前聖誕隻卡叔刷咗2日先有

365k入87福仔
依家340k
大家會揀趁依家洩少少好快d放，因為驚佢再跌多d
定係留住再睇吓點

所以咪話ea要做你
你點都無得擋

話撚左真打架啦 而家又要屌人走場又要刷咁耐先刷到
根本同香港人講文明講自律就多餘 我2粒鐘內真打都打左隻巴西仔 你地重慢慢等運到 首先要home都講彩數 重要睇埋對面會唔會走場 最後自己重一肚氣 倒不如打返場重好

最後win ?

CAN 食 SHADOW 幾好用

輸2:1

你殺到去打銀卡
有冇比數圖J 下?

keep
market crash緊
之後會反彈少少

打埋個14W又座定定等今晚EA出乜柒

2.6m coins 放$1000

icon sbc

真係唔試過都唔知香港劣質人種多到呢個地步

琴日買完baby Rio同prime堅尼
又跌左100k

agger
根本好多香港人只係用繁體字既支那狗

can+matuidi 好似唔錯
回體隊主力

有出promo pack的話唔會跌咩

我覺得無乜人會想買87個張
一係要平就86
要勁就88

Villa FB!

想要隻毛聞老二多D

跌到某個位 會反彈
詳情參考返 if包皮 if hazard if neymar
實用既有卡面貴野 總會上返少少

我就係驚緊佢今晚出promo pack又會跌得再甘d分分鐘2字頭

唔係入hl咩？

homewin入場真打撚屌

我冇錢呀
但夠錢買87嗰隻，咪買嚟試吓手感先

係囉 一用就88
490k入 升左300k
但有愛 除左出tots唔係唔放 自己覺得佢fit到咁 出多張唔難

有時打wl見d人踢法閪閪地去google佢個psn
會出現係簡體網forum 但proclub d隊友係hk

手感點 我覺得88果隻痴腳d

見你咁驚 好似點左你咁

快快試下啱唔啱自己手感就放啦

都係過渡等你唔駛買HL 先試87

29. Tse_yiu_yeung

香港人唔齊心又驚蝕低
一個home win走就個個都走

見到9up homewin你地會唔會讓，我就有

320k lu

岩岩望下隻hl rashford 已經同potm一樣 傳波再勁d仲要升值 ea根本玩鳩做potm既人

頭先用手機app search全部野都冇result

唔好mon住個價
試多次場
想唔蝕咁放 起碼要等到個活動完之後

有冇人試過9up home win人幫你？
冇既就以後都走 搶親都唔幫

高4定6點 根本痴左線

試多幾場
唔係超級靈活就放落st位
first touch

有冇bro收coins

4.5蚊/10k 有8m 全收可平 放棄隻垃圾game

我都係show 9up,係home win 我就幫

Hold啦 而家咩卡都跌 反正你嗰張有內在價值 又比較好用 遲下實升返 尼馬UCL大跌係因為出新卡 假設ea唔出rashford新卡佢遲早會升返 但預左要驚埋呢幾日等promo完

有時啲嘢都係你好我好嘅啫 之前都撞過2,3格bar外國人送win WL又有三唔識七嘅送win 而家望住成班lihkg home win psn又似係香港人名嘅撚屌真係一言難盡

算啦，94 尼馬我玩左兩場，連稅蝕廿萬，
睇到我個case 你應該舒服d

又一條柒頭

由刷美職張卡開始都已經知絕大部份人會freeride呢度既巴打 我唔否認有好多巴打好好人 我琴晚都撞過兩個 刷完重同佢講聲thank you brother 但呢度太多賤人 成日就搵9班手足著數 自己刷完就拍拍蘿友走人 我琴晚搵左12場有7-8場都係客 得好小係主場 但都有2次比人走場 所以與其等運到不如以後全民真打 但打半場就算

寫LIHKG home win，楂住呢隊入場真打，最後贏唔到我隊銀卡，成件事都唔知嬲好定笑好

呢個成日走 我岩岩撞到都走

暫時我見會走既都係9up多

我就一路唔玩牙朗 到我玩喇 就輸300k

我印象上集potm好少會俾狀態卡全面追上 即使同rating potm通常都勁if小小

世上仆街何其多

有冇人用緊新嗰隻Toby，覺得點？

我唔係太識用
感覺甚至冇普金熱山咁好用

我係放st
手感ok，算痴腳同靈活
好用過牙朗

list入面既人刷左廿分鐘已經撞左幾個，仲要同一個撞幾次，我屌

咁我繼續用算

你傷d

係，始終硬吹，唔岩用真係會喊

玩開燒未，軍刀對住雷斯個d真係好麻麻

想一次過換埋Rashford，巴打上換下？

我見到pele低過2m
但無現金係手
細路又穿左1m
等肥料炒得起 張pele應該又會上返去

上次刷華真高9up 未讓過
好記得

模組廢 唔靈活
跑得慢 用番熱山/bailly仲勁

一次過賣晒dembele rio就夠換

呢個星期冇玩到WL
玩DR激到我彈起 handicap 到仆街
對86 87rating 就贏到
但對親全部普金陣 82 83 rating 場場都輸
屌那星冇撚哂心機

撞到個home win俾我入波但係唔走場，咩玩法

今年真係明玩鳩手揸貴價if既人 上年生日卡高rating人只係當普金if一次咁升加轉位 而家嘉年華係最新果張if再+2 仲有hl on top+1

呢個真 打WL都係咁

好撚驚
Wl 6 games 6 win

之後一定被撚到仆街

啱用就算，3x萬卡稅都萬幾。

巴打你真係放左啦
換左咩

萬幾好少啦
玩貴卡先甘

我差唔多 case，想買st包但d錢擇住晒

冇得比添，我意思係sam仔放都收少萬幾，如果啱用就算數啦。

我都放左 星期五先買

有冇師兄可以得閒切磋下，我好屎波，想提升下技術，身上一隻86以上都冇.....wl尋晚打5場輸晒，仲有一場俾人炒2-9😭😭😭😭

PSN: KelvinWongsc

咁未必關技術事
工欲善其事

LM

星期一打？

13G10W
每一場領先既話一到70分鐘就開始中鉛

可以呀

有冇hulk食評

唉 收左隻包皮入unassigned攞唔返出黎

打sb wl dr 完場都彈game .. 救求

同意 打住DR先啦 同埋輸到3粒我平時就直接走場架啦

媽！
D 11 一球撚真係好克人憎

利申：純粹想呻下

巴打 法國要自己入波
唔好own goal 即走

走場好似好衰，我當練下囉，都衰梗...

輸梗先啱

換左福仔黎玩下

值得做，hold ball/遠射/finishing/搶迫都勁

我身上有既一切.....

打十場

究竟要幾黑仔先可以做到連續40場作客
Ea老母被狗屌

睇住電視刷左一個鐘，得兩場home

刷home win d人可唔可以學下skip慶祝

連續40場awayea好波
閃金合約都食左兩次

唔係潤你，我刷好多時係home，我主場再見到讓過我嘅巴打我會主動讓返。

你意思我今集係咪可以放棄😭😭😭😭我全部都可以trade架，唔值錢之嘛😭😭😭😭

如果法國cdm唔揀 kante 唔icon
仲有無咩選擇

我換返連迪路夫，連加特上去會九十幾Chem, 不過好屎😭😭

寫埋lihkg u win 有個LA章走

細爆

Lag到仆街

aouar
matuidi
kondogbia (nif 82)
pogba

見到法國人可唔可以比人入一球先quit

睇EA live中左100k pack 之後有條友叫ea_drake係twitch恭喜我中獎 我想問你地中到野之後有人搵架咩??

wah111088 走場狗

matuidi有無食評
pogba打左cm

同埋我追左好耐po, 想問刷home win有咩用

你賣哂D人至少換呢D人，再慢慢打上去啦換普巴簡定果堆，呢D算平靚正架啦

weekly obj

水人用英超
平靚正推介意假
咩類型都有

意假中埸 尼恩+allan+matuidi 4萬銀都唔洗

意假除左st真係其他位都平靚正

啲錢邊有儲得咁快買普巴😭😭😭

Carnival talisca食咩chem好

我比係你個堆都係10萬左右有交易 加上家陣物價平 至少有呢埋球員再慢慢打啦 記得上網睇人教set tactic

係咪我發雞盲，我weekly obj冇home win呢個任

刷線上單人賽季

唔該師兄，我再執執

前場 要靈活有insigne mertens gomez
要射術有icardi immobile belotti
要燒味有mandzukic perisic
要跑狗有costa cuadrado

後場仲正

係呀。。全部開曼聯

第2次喇屌你老母

嘩師兄，我抽極都係得個吉.......Rare Mega都係乜都冇....

刷到有時完場話fifa19發生錯誤 要點解決
重開game都唔得

我都想講

我都撞到依個

如果真係連續40場 我表示同情
我尋日一home就撞away win呀

我都估唔到會連開兩隻曼，我都係諗住課兩包抽下就算 fifa 咁耐第一次中過20 30萬既野人

課coin我驚被ban, 我都想有錢買人😭😭

40場都作客刷一個晏就先得一場
個場仲要係我作客 有巴打叫lihkg u win

唔驚，我課左幾次同自己過俾人都無事

屌那星第3次撞到佢

有陣時嬴緊一粒打到咁上下就LAG 機
都唔知係EA 問題定對面開哂BT

希望佢死全家 4次主場撞到佢都走場

屌你班臭閪咪撚away就走先得咖

過普金 黑卡定icon?

sniper

有無人覺得新出嗰堆卡好撚似菠蘿 🍍

知唔知今晚會唔會有flashback?

醒左幾十萬俾個Frd
用普金九千幾咁過

隻福仔打online好好用
前場4隻5星skill好爽

難得抽到場home 對面own goal左
我手快㩒左走場
屌 㩒左40幾場作客own goal比人做壞手勢

呢個出晒名啦

上面有個中LKK POGBA 係EA 員工
你試下問佢

自從隻西多冇咗頭髮之後勝率高左好多

點解mom巴治奧唔可以多番條馬尾

Ea遲下會偷改㗎啦

撞到了

1m筆直 邊隻cam icon好

90ZOLA

用完 覺得好單薄岩岩賣左

有冇bro收coins

4蚊/10k 有8m 全收3000蚊 放棄隻垃圾game

tg

wl個ser又爆炸 二三四格

條柱爛啦ea屌你老母

Server 爆格都delay
連輸3場呀

屌 好on9 刷足30場先得6場
玩到依家第二次彈出menu 用sb掛機完場都彈出menu...

lihkg free win派到無contract 見到lihkg先派

我都係 我重要無刷過週仼
淨係掛sb 回體都彈menu當輸0:3

普金reus因咩事跌左咁多？

有無新果隻alderweireld食評？

跌到點？

所有野都跌啦基本上

刷法國好麻煩

Fifa個 UT set 有冇咁廢 轉會市場係咁LOAD唔到買人

我都有興趣

我好屎波 x2, 有時閒打番埸, 加了你

PSN: ckchan234

希望好用

一定好用 直衝硬射好有一手

原來Ben arfa 得56stamina

Qualifiers 加限制

App 點先可以解鎖個transfer

發現有Home win tieba
大陸仔都識玩

前日仲140k
今日89k

打右翼邊隻好啲？

IF Maguire定SIF Tarkowski好？

係咪要加返個FRA 先肯比我入波

已經刷到不斷彈game..
無咗兩場 WL WIN..

三揀一點揀好？

點解要呢兩隻揀
巴打咩陣

睇stat見幾好咁 除左慢啲之外

屎忽痕想買下d英人嚟玩

Tarkowski

benny yeung 搞咩你個陣？

仲有無淨？

好，買嚟撚下先，遲下買埋if alexander arnold

btw依個係我個陣，上星期cap落

屌你老母

全部卡啲價都跌到傻成手蟹貨

上14W果場竟然連輸5場係咩玩法

最強比賽陣？

不嬲升級戰特別難打 加上份人心急左 我都試過第5場先贏到

好感動 感謝aimarchi21巴打

中鳩哂鉛
對面三射三中
我十鳩幾射得兩中

用咗3個鐘成功刷晒3隻

唔洗客氣~我刷晒3隻而家派緊場

點會係最強 隻包皮又唔係TOTY
後防又唔係TOTY
真心定假膠

可能講緊黎緊有restriction既比賽

黎緊比賽有限制

有冇人對過chungheiderek 啱啱wl抽到完全冇得打
我打過sony shing反而都冇差咁遠（可能佢地hea打）

SOR9唔知有D咁既野
限制D咩

限icon 數目 限 rating咁

用左幾錢買巴西同德國隊？

個個咁早開始刷周任，咁快打哂WL ?

冇報到

限2隻icon
1隻定唔知2隻95以上
其餘要89或以下
好似係

報左唔打

有冇同路人

想問2M內CAM有咩好既選擇？

師兄 岩岩打WL對著你
有EA幫就唔好扭咁多啦

Toty kbd 琴日有2m

baby pele

Mertens有無食評 想用佢換zola

好勁好好射

撞唔撞得開雷斯vvd

想問下巴西個個任係咪淨係正選十一人係銀卡就得?
後備可以放金卡?

Yes
真打可以sub d icon入泥

打完一場wl刷周任，fitness都慳返

一隻都唔駛買，刷姐又唔係真打

係

巴打，首先你覺得係EA做你我都控制唔到，第二我打法係要撚下sm扭下波，唔通我無啦啦轉打法咩。

謝謝你地 又請問如果ST 2m內有咩choice?

求下馬列斯陣間踢好啲出tif
放埋張otw應該夠錢整potm

點解D卡可以平到咁?
因為無好既SBC?
尼維特家下60萬 抵唔抵整?

牙朗
hl 福
st包皮

福仔越用越好用

sam gor你好呀 謝謝你解答 但我想再問下 如果我有2M 應該直接買cam就夠 定分配好 買st 同 cam呢

有冇人拎過佢踢st